# Gestionnaire de jeux video et de livres.

# Créatrices : DE JESUS Pauline - DROUART Tiffany

# Page Jeux vidéo 
On retrouve la liste des jeux vidéo qui se trouvent dans la base de donnée. On peut en ajouter, en supprimer ou bien en modifier.

# Page Livre
Pareillement que pour la page Jeux vidéo

# Index - Page accueil 
